精神科藥物問題

睇完醫生佢開左q 仔， setraline 同ritalin 比我
懷疑我bipolar, 但有depression 同adhd.
請問依幾隻藥副作用係咪好大？

漏奶

唔係 ，不過sodium valproate + lithium 可能係更強的option

Q仔好正

請善用google

google 左啦，。各有各說法問多次姐

depression 同 adhd 都係同bipolar 共生

巴打係好嚴重？
如果唔係好嚴重嘅話其實建議睇心理學家就得

ADHD a fake disorder, neurologist-turned-author says

影響到intern
同埋諗過自殺。

都建議你可以睇一次心理學家先
評估返你嘅狀況先 如果有需要嘅話佢都會叫返嚟睇精神科醫生
始終精神科藥物side effect都約大
如果冇對自己或者他人造成傷害/大影響
都唔太建議食藥

精神科醫生又話正係人頭暈之類，其他副作用就冇乜

樓主都話諗過自殺仲唔建議食藥

有冇話成個treatment幾耐
如果唔係需要長時間食用嘅話都OK

有時覺得，屌，所有野都係唔開心，開心都係好表面，就算開心，人生都好多預計唔到既野一陣又玩殘你，不如死左佢

抗抑鬱藥物可引致自殺
不要以為食咗藥就一了百了

咁點算好，食又唔係，唔食又唔係

你因何事看醫生？

打爆門，
返intern 多漏流，adhd 個d 工作之後慢慢睇到有幾影響。成日唔記得野

細個好中意睇卡通片？武俠小說？

Urgent 係一定要食藥
但食藥只會依賴
所以要斷尾都要靠cp

唔使理佢

係！！！！